同女朋友打茄輪

佢會抺嘴 咁係咩意思？
我污糟？

你整到佢成個咀都係口水

屙完屎會抿屎

你自己檢討下

我瘦 and 斯文
唔好再屈我肥

唔係咁簡單

佢抹完等陣同第二個打者

千萬不要check女朋友wtapp

職業病

唔好屈av何俊仁肥

因為成咀都係你d口水囉
其實你技巧好既話
佢唔會成咀口水lo

我女朋友就係技巧好差

A1 打茄輪？

可唔可以教我

抹走上手d精

應該係你口水有d臭味
唔抹走佢會聞到

因為你個口臭到冤